[BNO平權] 話買唔到樓就唔儲錢既 後悔未

未開始既依家真係要開始儲啦!

格蛇

Tesla 已經 $1100
依家儲錢都上唔到電動車

唔止tesla一隻值得買既

nikola 點睇 格sir

宜家每月股息/升值好似啱啱夠英國生活
喺英國玩ibhk

玩牛熊豬哂啦

買唔到樓，所以買哂股票

冇BNO。

咁係未港樓大跌？個個賣港樓走人

[反面教材] Nikola會成為下一隻Tesla?

依家上車都唔知買咩好tsla 同 ark 都破晒頂

isrg落後緊 我睇3年內1000
仲有以太幣 不過講你地都唔會去研究

Tsla仲追唔追得過

如果要我買crypto, 我寧願高J sq 同 nvda

isrg 見佢500-600 妹咗好耐，搵緊位入，格sir 有無開post 講過？

有呀

即刻放曬佢

crypto 格蛇點睇
早兩年買左 xrp eos eth
依家冇乜點理佢了

今日高位

bynd呢

仲有 SQ

一直搵緊位入

走咗Tesla 諗住換Arkw 分散一下風險

革SIR FB DDOG 又點睇